Q: A project manager, a computer programmer and a computer operator are driving down the road when the car they are in gets a flat tire. The three men try to solve the problem.
The project manager said: "Let's catch a cab and in ten minutes we'll reach our destination."
The computer programmer said: "We have here the driver's guide. I can easily replace the flat tire and continue our drive."
The computer operator said: "First of all, let's turn off the engine and turn it on again. Maybe it will fix the problem."

A: Suddenly a Microsoft software engineer passed by and said: "try to close all windows, get off the car, and then get in and try again."

------
Q: How do you keep a programmer in the shower all day?



A: Give him a bottle of shampoo which says "lather, rinse, repeat."


------
Q: Why does a burger have less energy than a steak?



A: Because it’s in its ground state.


------
Q: A photon checks into a hotel, where a bellhop asks where its suitcase is.



A: The photon replies, “I didn’t bring any luggage. I’m traveling light.”


------
Q:  How many general-relativity theoretists does it take to change a light bulb?



A: Two. One to hold the bulb and one to rotate space.


------
Q: Why can’t you trust an atom?



A: They make up everything


------
Q: Why can’t you take electricity to social outings?



A: Because it doesn’t know how to conduct itself.


------
Q: What's the difference between a psychologist and a magician?





A: A magician pulls rabbits out of hats, whereas a psychologist pulls habits out of rats.


------
Q: Two psychotherapists pass each other in the hallway. The first says to the second, "Hello!"



A: The second smiles back nervously and half nods his head. When he is comfortably out of earshot, he mumbles, "God, I wonder what *that* was all about?"


------
Q: Two behaviorists meet each other in the street. "Hi," says one, "How am I feeling today?"



A: Some time later, they have sex. The other one says, "That was good for you. How was it for me?"



------
Q: How many narcissists does it take to change a lightbulb?



A: Just one. All he has to do is hold it in place while the world revolves around him.


------
Q: "Doctor, there's a patient here who thinks he's invisible."



A: "Tell him I can't see him right now."


------
Q: how many surrealists does it take to change a lightbulb?



A: Fish.


------
Q: Jean-Paul Sartre is sitting at a French cafe, revising his draft of Being and Nothingness. He says to the waitress, “I’d like a cup of coffee, please, with no cream.”



A: The waitress replies, “I’m sorry, monsieur, but we’re out of cream. How about with no milk?”


------
Q: 



A: 


------
Q: 



A: 